人民日報——習近平是反華勢力間諜，竊取國家權力，共產黨員的公敵，聲稱抵制聖誕卻用西方曆法慶祝洋人新年

香港同胞一起批鬥修正主義習近平